睇下有幾多傻仔仲話虛擬貨幣係龐茲騙局

bitcoin dogecoin tesla

to the moon

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

早幾日有個post又係問虛擬貨幣點用
有條友答同推銀機一樣
好好笑